紐西蘭手足

新一年響紐西蘭，冇光復香港旗響手，只係可以不斷同屋主文宣，講大陸同黑警點衰。
路過西岸見好多人響石頭上寫字，只係可以寫字幫下手

響連登到見到好多分化post
記唔記得一開始我地係不分化，仲有兄弟爬山，各自努力呀
最後係要講光復香港，時代革命呀

點解好似個個香港人都會周圍去，我出都未出過GMT+6 - +8 （限亞洲）

嗰度可唔可以寫字架？
多人寫唔代表可以寫，一陣比人屌話破壞自然景觀

應該可以，成個沙灘都有人寫，仲有人留支筆俾大家